Q:Is it an animal?
Q:Does it walk?
Q:Does it have two legs?
A:chicken
Q:Is it domestic?
A:dog
A:elephant
A:fish
Q:Is it electronic?
Q:Can you type on it?
A:computer
Q:Can it tell time?
A:clock
A:charger
Q:Does it store liquid?
A:water bottle
Q:Is it used to be written on?
A:paper
Q:Is it transparent?
A:window
Q:Does it store things?
A:box
A:pen
